如果fold係apple出，一定全民換機

然後用部機夾住條丁打飛機 我一定會開發個app係長振

fold垃圾 apple會出都唔會買

總之唔係Apple出嘅野 全部都係垃圾
我蘋萬歲

無創新嘅蘋果食屎啦！

用緊xs max

咁Piexl真係垃圾啊ma

Sorry我唔記得綁好條狗繩
垃圾狗又出嚟亂吠

好難講， apple 依家亂咁出機

你條Pixel廢狗 駁唔到就開始攻擊人
仲話乜野AI自動kill背景app=核電笑撚死人咩

就算出都唔會用啦

apple出你就唔係咁講

cap圖囉柒頭 摺mon狗也不屌啊

係我綁唔實你條狗繩啫 sorry囉
但你機都未掂過

AI自動kill app Pie 基本功能 洗系掂pixel部廢機咩
仲要個慨念要背景開住app先有用 手動清開背景app 根本無用 有同無 無分別 仲夠膽同人講會核電 笑撚死

當年 ifan 話大mon無用，細mon先岩人體工學

依家咪又係個個9衝大mon

出唔到 ff下都好既

唔會買 但呢樣都叫創新既

好過m字額

大mon 其實都係三叔 note 興起

iphone 先跟住越出越大

應該遲早出跟住出fold

竟然有人對apple仲有期望

iPhone 6先至轉會 sor 4.7吋 單手用岩岩好